祖記即將以超抵價簽入C朗拿度！！！

Spanish TV station La Sexta believe that Los Blancos will accept a €100m offer from Juve and will pay the Portugal international €30m per season.

Rumours of interest from both Manchester United and Paris Saint-Germain have been circling, but now it seems that it’s the Bianconeri that will be the 33-year-old’s next club.

好過去美國。仲有歐聯踢

不如去港超屈下機

意大利有冇得逃稅

保方有冇後悔走人

保方:仆街又同歐聯刷身而過

返曼聯啦

踢意假可以踢到40歲

去夾希古恩 ?
又老友重逄?

祖記買人一向量力而為，呢個身價同人工應該唔係巴黎就係曼城先會出掛。中超中東嗰班丙朗應該暫時唔會去掛。

希古恩個購入價係幾多？

sor囉

西瓜係因為曼聯送錢俾佢買
姐係今次大巴拿可能

合埋眼都拎冠軍啦
本身都無對手

意甲真係唔去啦

去意甲真係踢多10年都似

意甲球隊通常都係平買貴賣
專釣水魚
好難想像呢件事會發生喺祖雲達斯身上

本身又話西瓜去車

其實老婦人出手有時候都算闊綽 好似簽西瓜都無人估到肯出咁高價
雖然呢種舉動都係罕見 但已經叫肯駛過某德甲班霸

Btw 唔信佢地肯放大巴拿換阿朗

呢個真

錢

似賣大巴拿

意假去嚟有乜意思

互換

C朗：冇咗美斯，我都唔想做人了

祖記過兩年買埋美斯

啱架啦

去人耆英聯賽

踢到掛靴又可以做教練

隨時4年後卡塔爾又見到佢

有得賺錢好賺喇

下季去拜仁 35歲去埋psg
就可以橫掃五大聯賽冠軍

33歲仲賣到1億, 皇馬賺左

仲有佢份人工都好拿利，賣幾多波衫先收得番

買返黎先8000

個髮型都唔同咗啦，改圖都要貼近下現況丫

我係話祖記，起碼要C朗踢到38歲先收得番成本

可能一兩年某球王都去到意甲
咁全世界都會睇意甲

咁又真, 我都有興趣去睇下

祖記計數，幾時有死錯人架...

Go mu la

祖訓係度都冠軍
但後防超老,仲掂唔掂

簽一年約算啦
反正C朗每年都會扭計續肥約

保方:歐聯終於冇剋星

弱智，1億簽呢條傻鳩

段野邊個字有提過牙朗

蛆記咁on9

巴打醒
可能係講緊比比

坐完監未？

幾岸鳩先會做呢啲咁反智嘅行為

美斯行老馬舊路去拿坡里爭冠軍

如果佢係祖記可以拎到歐聯，唔理係咪carry都好，真心世一

冇呀，所以球王唔肯去

痴到, 到時牙朗幾年間就破晒d古人入球紀錄
拎住小世界盃年代黎打飛機嘅老屎忽仲有咩好講

個小世界盃係邊到買，花園街？

Fiat同Agnelli家族仲惡過意大利政府，踢蛆記根本唔會存左逃稅呢個問題。

佢咁上腳踢意甲會唔會斷腳？大哨都踢唔掂

牙朗過到去靜係射十二碼都拎金靴啦，拎拐杖落場射都冇問題

戴巴拿+牙朗

係就快，光耀意甲

希古恩一早破咗，所以佢勁過朗拿度雲巴士頓舒夫真高。

昔日最強既意甲要返來了

昔日簽入泰維斯都有用過依家呢個岸鳩叉燒丙朗

意甲復興了 簽牙朗番去刺激哂入座率同轉播

踢晒三大聯賽

絕對係 同埋丙朗身體保養 令祖雲真係33都肯買 唔係講笑 33仲值呢個價

HDR組合

佢係意甲都係踢下養生波刷數據姐 球會主要都係想佢嬴歐聯應該 同埋最緊要賺下錢

以佢知名度身價呢個價一定回到本 不記老婦人上年唔係拿波里on99 應該冇冠 意甲競爭好撚過德甲

岩 起馬意甲都仲有拿記 同埋雙米都好似有財團科水可以簽人爭下 德國真係除左拜仁多仔就冇乜威脅...但多仔其實都比唔到威脅拜仁

蜜蜂兵團都係得一兩季 真的睇住d德甲 打盃仔 大家個諗法 屌 打到入決賽咪又係畀拜仁 可能中途拜仁畀某隊打死咗 先落力去打個盃 成個風氣好差

印象中多仔除左高普教個幾季仲有德國雙子加香川個期真係有心爭下但都爭唔到之外都冇乜邊季用心踢